出街食飯 個個都成雙成對

點解要恰毒撚

你搵返條仔咪都係成雙成對囉